點睇譚耀宗得知被制裁後，拍片回應時個樣似白頭人送黑頭人？

牠昨晚是不是失眠、喺馬桶痛哭流涕？

正宗閪面

玩撚完啦撚樣，現金出糧啦柒頭🤣

牠兩件澳洲藉仆街仔，同孽種澳洲孫，幾時捨得返來？

譚生節哀順變

美國制裁不屑一顧

痰罐中

Who will be next?
Broom head, 689, Piggy Tam...

中國式被拍片

臭閪假博士話支持佢喎
幾時取消戶口同譚sir共同進退

搞到個仔嬲嬲豬，屌佢老豆

呢D三打七無人會留意

個孫屌晒死阿爺

喊完黎？隻眼又紅又腫

佢就發達死老豆死老婆死埋二奶分埋人地份遺產佢都係咁個閪樣

叫人去死
假博士佢有咩所謂

完全唔同左樣，睇來牠喊完先錄

佢其實做乜有糧出？

條友平時個樣好得戚

嗰頭近

澳洲不嬲奶共，驚乜。
反正都係得個講。

正懵丙

香港市民望譚公公「重新做人」

銀行戶口會比人即刻取消

上左榜就解唔到，直系親屬一世單機

this is the last
China Joe won't sanction any

哭了😂

哭能左成晚

為國家犧牲係光榮。應該全家一起冚家鏟咁犧牲先夠轟烈

話係鄧炳強老竇我都信
直頭餅印咁

制裁佢有咩用
都幾十歲
共產黨都幫佢安排好晒
肯定有第二張卡用
佢D屋企人就去晒外國
無牽無掛

係咪whatsapp都唔用得?

老左二十年咁樣

支那狗有黨呀，驚閪咩

平時好撚多野講架喎

淨係佢有撚所謂咩 搞埋佢啲仔孫 踢去大灣區就岩

痰尿宗先71歲 曱甴頭目都55歲 數字上啲難證佢地係兩父子

一早預咗架喇應該 總有兩手準備啩

老左好多

個樣好似mcconnell

中澳打緊貿易戰 奶咩共 你講嗰個澳洲 係澳門？

最緊要佢屋企人有事